[摩佬食哈多士哽親!!!🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [271]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

on9 topic

準備啃親

LIN神係溫布萊王子

係米正D先，但之後豬波。。。

On9 topic

what the fuck is this shit topic

原來隻傻西新奇士入左黎搶1001

豬了

左山右馬 繼續閪波

比隊升班馬雙殺

What 7 topic

咪學車狗學鳩topic la

ddg無辜

d topic 正常少少係咪會死

希望你死先

咪戇撚柒鳩啦

聽日開波前有慕尼黑空難60周年紀念

#MUFC will begin commemorations to mark 60 years since the Munich air disaster before Saturday's game against Huddersfield Town at Old Trafford.

on撚9又係呢類topic
自己攞來柒

屌你老味唔識開咪撚開ok?

樓主on99

不如開多個post算啦

以前以為綠帽狗d topic戇鳩, 點知再鳩都仲有
下次搶1001剩係放3粒波落去好過

未開波都爆po啦

Topic有咩問題

你會唔會咒自己隊波???

快手推爆佢

1001

是撚但啦
如果主場又輸俾哈迪斯真係冇野好講

呢個真

燈下組

組你老母！

姐

組媽

為左推po已經開始鳩up
唔爭在叫埋uu meme出黎啦

=,=

開topic可以正常少少?

evra ig

衰過我

知啦知啦

講番曼聯啦

留明 不如推番我華隊上右翼仲好

唔覺囉，起馬輸波唔會比人抽

咁買山齊做咩9

仆街啦手套狗

是日笑話

d猁迷真係好積極，黎緊打熱刺囉

咪傻啦
死獌狗豬波人人得而誅之啦

屌你老母

起馬唔會抽topic

摩佬條友係咪見無英超拎今季黎試陣
馬仔打右邊死9成, 呢d野你知我知即討班大師都知
無理由咁佢條撚樣唔知

比機會你上喎

真係唔知買嚟做乜鳩
2揀1 我寧願換o燒

有無諗過其實無得揀...

應該係恭喜馬仔或者rip 朴智星阿媽 再或者 RIP 慕尼黑空難

屌爆你老母 摩狗

簡單少少三粒波咪算
Topic都唔洗諗
開post果個又唔洗比人屌

未開波....轉會又完左.....仲想傾D咩....

Yes 會員撚羊召喚

又關我事

Fifa宜家有得用Chong

好正，見佢4星逆足能力，3星技能

摩佬不如唔好買人升青訓算啦

uumeme唔係你咩

認錯 個個叫撚羊腳法似我

係 寧願嬴少d 都要出

以為係同一個人

點會係？

咪係, 果個死GAY佬黎

兩個都係gay佬

兩個都要死

咁惡毒...

艾夫拿去左朴智星阿媽喪禮

又uumeme

佢地真係好老友

佢同佢媽好熟架
架跑車車佢周圍去

艾夫拿韓文好勁

Fifa當佢入咗一隊

好似無關係，只要係簽左職業球員約就算係曼聯球員，可以隨時為一隊上陣

佢媽英文勁d

個陣邊撚個講
好撚on9

好想睇莊踢一隊，把頭髮

摩連奴：2020年的時候就是曼聯的另一個皇朝開始！
曼曼來 認真講
於 7 小時前

近日摩連奴接受了一家媒體的訪問，在訪問當中，記者問到摩連奴對球隊的展望。摩連奴亦表達了對球隊的期望和現時的情況。

摩連奴：我相信在2020年的時候，我們的陣容可以爭取在不同的比賽上的冠軍，我不期望我們會打贏每一場比賽，不過我們會成為有力爭奪所有冠軍的一份子。我們們現時的陣容是不能做到這樣的，因為我們沒有足夠的世界級球員，我們的球員在現階段還是比較年輕，缺乏經驗，而且他們已經很久沒有試過爭遂聯賽冠軍和歐聯冠軍，這樣他們的鬥心未必會達至最高。所以我期望在2020年我會有更多不同的陣容，不同的戰術助球隊爭取更優異的成績。

談到對於今屆聯賽的看法，摩連奴表示曼城確實在實力上已經拋離了英超的主要競爭對手。摩連奴認為他們在穩定性方面做得很好。而且包括曼聯在內的其餘英超球隊實在是沒有辦法可以追上曼城。

Man Utd still want Pochettino

Manchester United are still monitoring Mauricio Pochettino as the ideal replacement for Jose Mourinho, Manchester Evening News reports.

召喚迷普黨

算啦，吹水新聞多，岩岩續完約，未來大把野都未知

咪就係樓主黎囉

#207

bin得好！

又吹 輸場波又老作，除非成績好似車狗個時變16弟，唔係都唔會無啦啦炒，佢個名係球壇始終影響力，要吸引勁人加盟冇個名帥唔得

續一年姐 下季尾分手💔

唔想做勝利球迷，迷青訓都要歧視

唔怪得諗得出呢啲topic

同glory hunter有咩關連

跟本冇

迷青訓其實無問題, 我都想見返以前費sir 7小福
問題係大球會競爭咁大, 輸幾場已經嘈要炒領隊
肯俾一個半個青訓出下場已經算係咁, 上唔上到位真係要睇造化

迷青訓迷到本沒倒置成個雲膠咁
仲老屈人勝利球迷 唔怪得你個topic咁撚有趣

唔諗輸贏都撐青訓要比人歧視

咁同迫人做勝利球迷有咩分別

你果句嬴少d真係講得太衰

然後呢，所以歧視

屌你用下腦啦 隊波輸嬴都無所謂個時班青訓咪無壓力成世做小花囉

而家競爭咁大, 除左雲加之外應該無人敢亂黎
摩佬肯俾機會麥湯出下已經算唔錯

成個球壇生態都唔同，連疤都用少左自己青訓，而家呢個年代一隊入面有兩個青訓做到主力都已經好好

雲加都係兩三個青訓咋
你要大半隊既要去d次級聯賽先有可能
而家d青訓根本唔預自己養大 有幾多場波可以俾你咁玩呀
有潛力咪借俾人一係就賣走先大不了愛回家

用青訓成績肯定唔夠買星黎
班友打得起, 見隊波無成績又會嘈要走
最後搞到好似多仔修咸頓咁年年俾人拆骨

所以米話你地歧視囉，人地想點就要人用腦跟你果套

咁同批鬥有咩分別

各有各諗法想迷咩就迷咩，點解一定要人統一諗法

我既意思係雲加點輸都唔使擔心俾人炒, 其他領隊更加唔會搏
就算雲加而家都大手買美羊返黎

見你咁真心 唔似fm上腦 抽埋呢個po唔抽啦

一講起統一諗法...我又諗起曼區潮文

無玩過FM

玩乜青訓呀
有幾多個係心態上體格上技術上ready 呀

而家根本冇以前枝歌仔唱，競爭太激烈，要即食，其實而家有福，lin,麥湯呢d係一隊算好好，好多青訓都冇時間俾佢地留磨練，如果普巴唔走蛆磨下都唔會成長得咁快，有幾多個麥皮一出黎就咁爆

普巴去蛆跟派路馬斯治奧學野, 九成變聰明仔

天份差咁遠

屌拿星講起聰明仔真係好撚廢，騰騰雞雞 阿sir真係好撚野，夠膽用佢

2009年自稱鍾意用青訓嘅哥帥今季聯賽總共用青訓11分鐘

聰明仔出黎果陣講到好勁架

理大落河

佢同肥安個段快打旋風真心好睇
但係一輸完6比1 同埋一齊傷
之後一齊收皮

一句
你想只搞青訓唔搶盃定搞好成績先再玩青訓

the damn legacy

呢度對某一件事只可以有一種感覺，其他感覺就係on9！
C朗唔慶祝係100%高尚的丶有顧念的丶無私的，違背這意見的就唔得！
所有本區的會員思想要一致，正如北韓人民對金氏家族的崇拜一樣。
所以字詞的定義要有一致性的標準，例如25的定義不可與官方有異，否則又係on9!
我平時圍內有十個朋友，有九個都話林峯好靚仔，但有一個話佢唔靚仔！豈有此理，林峯都叫唔靚仔？真係on9!我認為思想是要控制的，於是我們九位一齊圍插佢，話比佢知呢個世界只容許一種感覺

冇入一陣 又有大戰

Civil war push post

邊條on9又去爆人閘牙？

???

陰功囉 妹妹得返85

想g詳情

【奧燒續約，死獌狗躝！】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDL

笑緊我地之前J Ozil掛

爵士...

有肥普有青訓

走去教皇馬啦 仲去教你隊慢聯咩

西班牙神鋒一鍵留名

今年去皇狗 預教兩年被炒
摩狗到時摩五季應該收皮

肥普去皇狗搞得掂班球玉咩？

前鋒華

橙！冇人理！

Jose Mourinho tells #MUTV that Marouane Fellaini has sustained an injury, but he hopes Zlatan Ibrahimovic and Eric Bailly can return at the end of the month.

"We're doing better than last season and it's very important for us to do better than last season," Jose says. "We are trying to win something this season, and if not, we will try to be stronger for next season." #MUFC

daddy

Mourinho: "We need points to be the first of the last. We are trying to finish second." #mulive

又叫春呀你

唔係

冬天攬女係咩感覺

關我撚事

阿狗又發咩癲

聽日比升班馬雙殺

星哥真係好樣衰

原來馬迪一直有傷

唔好再講

你早排入左去問MK呀hi

你都on9,我宜家同佢地吹緊水tim-,-

係就好

Topic又想燈？

兩個真FD子 去左拜星仔老母

好撚凍。。。。。

星母車禍過身

啲馬撚係咪有被害妄想
無啦啦曼聯躝
自己之前咪又撚係驚臭燒免費走人

聽日豬撚硬

簽左美羊同mk就串過馬撚
唔知以為排緊第一

叫得馬撚就梗係有原因啦

點解會咁 RIP

點解叫馬撚

仲有婆婆都同一日過身

ayi goal

廢鳩咗十幾年
球迷球隊都好似無意爭冠
咪可以安安樂樂周圍笑人
然後係到扮可憐

得喇得喇，靜啦手套人

系

班垃圾要抽曼黎刷存在感

清晨留名

收工留名

又On9 topic

繼續迷連
有心想踢好波嘅真曼值得一迷

摩狗果日屌鳩完妹妹之後有冇不和消息傳過

冇

阿妹搵手遮住個咀, 唔知佢講乜
平時又唔見佢咁醒

佢同拍手王都識遮住個咀，係兩個踢波都冇撚腦

佢好多時都遮住個口

留名今晚又豬波

肯出shaw未呀摩狗

冇人

排下隊啦

艾拉飛韓國告別朴智星媽媽

50061/05/08 01:10

艾拉（Patrice Evra）與朴智星（...

now體育網站﹣

星仔

出你就豬波 有咩解釋

艾華真係同星仔好撚fd

出你未豬過？

對競爭對手豬波係死罪 你問吊啦

希望山狗打返右啦

支持shaw

希望撚羊認清自己既位置

摩佬今晚一定出多次創新排陣

排完咪大巴 有咩分別

總之普巴都係CDM

Lin子

我推上一格 你有排都唔洗出

熱刺都算係rival?

433應該最好
馬 lkk 山
妺 matic hehe
shaw jones lin 華

好心隊波踢得順先半場出山狗啦

on9就埋邊啦，同你垃圾曼差得幾多分呀

對唔住 係我唔好
無對弱智Gay羊好好管教

哈

新po lm

班臭鳩妓咁撚串😑😂

邊個反lin 我屌爆邊個

首循環對哈多士咁柒
今晚

哽撚死

大炒出氣啦屌

買左ps4了-,-

有lkk 就仆街

摩連奴：我相信在2020年的時候，我們的陣容可以爭取在不同的比賽上的冠軍，我不期望我們會打贏每一場比賽，不過我們會成為有力爭奪所有冠軍的一份子。我們們現時的陣容是不能做到這樣的，因為我們沒有足夠的世界級球員
電話佬， 大巴拿 all come mu la diu

廢就廢啦摩佬

Jose Mourinho is willing to let David de Gea join Real Madrid if he gets Gareth Bale in return. [Daily Star]

摩佬食L懵咗

回哂塘

呢排返緊咩工

搵山狗 打前鋒
山狗
馬仔lin 馬達
普巴 馬迪
可以雪下LKK

玩咩？

1年N星

fifa同mhw啦

職賭-,-

2020年

普巴同山神點會唔係世界級呀
係個角色同戰術體制未定好咋 摩佬你最大責任

發覺呢排d topic名閪到仆街，寧願比綠帽狗開

收皮

其實係得摩佬唔知

線帽狗好波

咁都上神台

傻撚左？

乜鬼都有返，跟agent-,-

含淚投泛民

我都唔撚想，屌
諗諗下當我冇講過

我開嘅tipic最好

個個都係內切型

Tipic matic呀

hahaha 笑死我><

其實馬仔今季都多咗落底啦

摩狗對強隊咁既成績仲好意思留隊

人地防守已經唔密集 佢地自己製造密集
馬仔呢球如果拉邊真係空晒

你都未躝 幾時輪到摩佬

今場一定出我
不過前面可能都係左山右馬

幻想中 就算左右翼少落底 梳華都可以交叉走落底傳中
現實係 成日塞車
唔係出唔到波 而係唔用/無練呢套戰術

但首先係要拎住個波

一隊波進攻無互動 每一個球成日諗住自己爆珠做英雄
執七佢啦

成日玩高波但第二點又永遠輸
執七佢啦

4千都買

如果摩佬係有腦嘅應該清楚知道馬仔踢唔掂右邊

咩第二點輸呀
第一點輸呀

嚴格黎講唔使錢，我琴晚買左條馬會過關收6k

笑西？

下乜依家咁貴咩

科蘭又入罰球

你買黎屠龍？
玩唔玩fifa？

因為隻mhw有堆跟風人搶到無哂機

開幾貴都有人買

隻game 428炒到600都有人搶住要

琴日落返450啦

Mourinho on Marouane Fellaini's contract situation following another injury: "I told him yesterday: 'Sign the contract and shut up.'" #mufc

Lukaku: "I think I started well but then I had a setback for about 2 months where I didn’t play well -
I’ve started 2018 well. I’m a striker first so I think about scoring, but there were moments where I was doing more for the team, that’s the most important thing." #mulive [mu]

痴線

買曬2隻了

forlan

所以米話要山齊有番疤既踢法先有用

如果唔係唔洗諗可以解決右路問題

呢家部ps4我剩係用黎追劇睇戲

料ching上面咩環境

好有型....

有勇氣啦

但以前佢有速度，而家都唔知爆唔爆到

打唔打pro club

呢條好睇 成個中場紙牌咁款

講過好多次啦
普巴應該踢前一格 出falini/hehe拍matic
係摩佬係要佢做4231 個2位

如果2邊閘識攻上去應該會好D
出shaw 應該可以同山 配合到

踢香港波 超哂班

換左真係反摩反撚到佢傻

成班阿狗唔入得自己post

有冇片

“I always remember when Sir Alex [Ferguson] said in 2005-06, when we won the second title with Chelsea: ‘We need to improve a lot because they have raised the bar to such a level,’” Mourinho said. “They [Chelsea] won two titles in a row, the second title was easier than the first and then the biggest manager in the Premier League said Man Utd needed to improve a lot. That was the click for the improvement of the team.

“In 2006-07 Man Utd won the title back. It has to be like that [for us]. That is why every match until the end of the season is important for us. It is not just about the points and finishing in the top four, which is important. Try to finish second. Try to play the best we can and improve the players individually the best we can and be the best possible team at the end of the season.

老豆真係刷費Sir鞋刷到立立令

今日入左3球，帶帽

十人牆照入笑死

「收嗲，簽約！」

有冇手足由摩佬教車果陣憎佢憎到呢家
條友真係好鳩屎 各方面都係

真係超晒班

你未贏先開柒post仲鳩屎
同Diego_Costa果啲狗冇分別

其實佢踢跑動一般，但死球真係屈晒機

對功夫熱都唔撚串得咩
俾人抽水會拎走你條狗命咩

比人抽水我會痛死

月尾屌軌

3月屌猁

今晚點算

輸

唔識玩，求carry

我打

pro club都唔識打

佢平時都係吾識波扮晒識波🤦🏻‍♂️

文西carry我地

我地唔定時打 你係咪有興趣

yes

唔好同佢地打！！！

why ar

今晚唔出左馬右山 即反摩

11日內點識到女仔

今晚球迷陣
DDG
華 rojo jones 梳
馬迪 hehe
妹
山 古 馬

放棄

點解咁急？

屌 身邊有猁狗fd好煩 成日jer住曬

ptgf

屌 幾時開左
唔搵我

上次同佢玩 玩完笑9手足廢

YES 同撚羊踢波都係咁

之前有係tg gp講過

以佢個朵唔明點解會黎香港踢

收嗲啦球王

lin 換山 山狗打單前鋒。LKK 做唔到支點 情願山狗出和馬仔 同輪流插入

Working holiday 黎講 踢得幾好啦

....咪屈

佢仲有乜地方可以踢呀
周圍搵短期約咋

Cap個聯賽榜佢睇下
或者比古仔上場球皇片比佢地J

佢唔洗跑
d分波同埋One touch已經世界級分別
比起當年畢基真係有用好多
但當然傑志全鬼陣易夾好多

個心態仲ok既
好過基士文先啦

kid child呢個陣有冇科蘭都只係234同567既分別

今年錬鈁勁垃圾 英雄輝慘到
反而元朗飛馬仲有睇頭

不過傑志咁Fit都好 想睇佢亞冠去到幾遠 可能now or never

無睇開港超 想問下點解東方今年好似屎左咁多? 牛丸真係有料

屌你老母到未？

廢囉

港波算把啦 ，緊餘識得嗰幾個都被人拉鳩咗

如果牙朗黎香港, 會唔會入到2個罰球

擔泥佬

條垃圾屌少陣隊友都好好

我識係識迪天奴-,-

現實痢狗好撚多都好煩

乜鳩mvp 都買晒都無世界級，摩佬好波

冠已奪 睇都費事

召喚會員朗隊

今年d 華姐唔得wo

邊年得牙

上年冠軍好掂

Yes 鍾嘉欣

一係你add我tg

阿迷果個做華姐主持

話咩「護級」好好笑

無人推PO 個個去晒睇華姐?

好睇咩?

睇緊鄰居 差D追和

麥湯正選 妹後備

普巴

屎波仲有正選 摩狗死全族

屎達寧

摩佬好野
買山狗番黎逼馬後備
然後自己死攬盧卡古

冇蛇

終於出梳唔出羊

咩撚陣黎

馬後備都冇

無埋鐘斯

Martial is who then

笑到仆街

lkk 幾時死

勿劏正式上位

又係左山右馬

屎波一日不除 摩狗都要死

弱旅屠夫
今晚要搵食啦

U白蘭特

睇漏自膠

Mctom > Pogba

自膠

呢個排陣咩事呀

屎波同冰人 好難揀

普巴俾人雪？

又出馬迪 佢出夠未呀

屌你老母雪尻埋普巴馬仔
快撚d躝啦廢狗

我寧願要白lin

姐代表山狗要死出左邊同埋打死4231

摩二兵變

打弱隊用馬仔打前一個撚四個la, 洗鬼lkk

般尼
俾埋位你攻又點 炒哂

oh come on...

Hehe後備都冇一定走
利申讀心神探

屌，簽山9 迫埋馬仔坐後備

Hehe就真係俾人雪

ibra 係咪唔會再出架喇

又話山狗黎會打右邊嘅

買完山神唔係解決右翼問題 真係好想睇daddy玩緊乜柒

冇balliq既nigxa雪下好d

上場其實matic仲差過pogba
pogba 防守唔得唔係第一日la, 人地打進攻架

無錯, 白LIN仲可以搏下
屎波真係見哂頂

Yes 好似係啲球迷話

躝啦摩連奴

咁你自己呢走唔走呀

唔差在雪埋lkk

延長一年條款

麥湯正選唔俾馬廸透下

應該hehe頂matic個位啦 無啦啦bench都無撚埋

HEHE後備都冇
POGBA唔係正選
LKK點解仲係正選
準備又西波

牙湯 攻>守

馬上場下半場踢返左邊咪一樣咁柒
今場落返BENCH好合理
但係屎波仲有得踢先最撚ON9

通常西陣又會然到

hehe又點解無呀摩狗

hehe又無份

On9 買人黎弱化自己隊波
真係得摩狗先做到
快撚d哽死

屎波而家仲有邊隊想要

唯一安慰: McTom

鐘斯7又要拖埋史摩落水

上場輸入普巴 馬仔數
On9架咩

死攬lkk

拖你老味咩
躝啦垃圾

如果摩佬靈活啲
上場未必踢到成pat屎咁
佢宜家雪埋馬仔tim 喇

最on9係又出馬迪 雪herrera

好撚on9 咁買咁多左翼返黎攞咩 on9

摩佬躝啦

屌你老母摩狗幾撚時死呀，買個山狗返嚟打左把撚咩

上場馬仔講真踢得好過山狗la
打右邊都扭到波又射到中龍

捉鬼未

Bench 一兩場又話雪

你7係一直都係呀

乜撚野陣黎

死攬lkk 陣

未4-2-3-1

係撚
下半場打返左咪一樣柒

成隊都柒啦

新球霸 山狗

433？

簽山齊要馬仔坐後備 真係好難唔令人反摩

山狗全場都柒wo
佢做過咩黎

臭閪鄰居又輕鬆贏..

Mctom > Hehe

屌你老母臭化西死垃圾摩狗收馬

爽能到,1:1

出埋d閪陣 又想輸波？

就算係，邊個都唔會咁出人啦
而加鬥創意排陣咩

和緊

般尼

鏝1-1

冇突破 冇key pass
馬起碼有嘗試突破 唔係喺度死cool爛cool然後橫傳/求撚其吊個波入去

燈撚到...

搬泥

般尼真係好惡打

勁能到

DLLMCH 死摩狗
左馬右山呀屌你老母

唔好輸番轉頭plz

聯賽都無機架啦
鄰居贏輸都無所謂啦

未完場架，繼續吹奏鄰居啦

Mourinho: "No Pogba, but McTominay is in. He has been here since the age of nine in the academy, waiting for an opportunity which I give him now and again."

乜撚野陣

今年般尼第七隊黎

偷笑預備搞兵變

睇怕好快會到普巴奶野

同意 一日仲拎住屎波就唔該躝
出白lin都冇咁嬲

Mctom>pogba

同Lin 出面裡應外合

個個黎之前話左馬右山j到出血
現實係山左踢哂馬福落後備

山狗=更衣室黑氣石

抵撚死啦摩狗
死要改造渣古打支點
普巴三中場表現好又死攬4231
買個人返嚟塞左路

山狗真係

我係其中一個
抵屌
估唔到佢咁stubborn

對哈多士 代普巴既唔係hehe 係mctom
摩佬又想玩野？

摩狗同球員炒員嘢即係就快走嘅先兆

簽到個世界級球員 點解唔簽呀？

屌你老味摩9 你係米真係智障

有邊個諗到摩狗原來咁有諗頭

McTom

摩佬之前仲話山狗係前面踢邊度都得

妹上場係咪唔聽佢戰術俾人換走 今日冇得打

個陣好地地
冇啦啦出山狗踢In form 馬仔後備
On9交易 用跌watt山狗打左邊有撚用

呢條撚樣醒水，續多年先

無變好右翼問題，仲帶黎更多問題

兩隻翼塞晒入中間
期待亂鳩咁踢

如果係咁 寧願買lucas好過山狗
買多個左翼把撚咩

係就快
真係on撚9

都話馬金好J好多

出得多又話chur到盡, 出得少又話雪
曼迷真係難服侍

咪尻 剛簽約

hehe 後備都冇?

摩狗走啦臭閪
比返左馬右山我

屌你老母連爺爺都唔簽嘅人都J

勸大家唔好咁多幻想住 隨時左lin右馬達 山狗中間

笑死，搞到馬仔坐bench,不過唔緊要啦，冇山狗我地前四都保唔到呀🤤

場場贏咪唔出聲
打機打得多

好期待今晚拎返依幾版出黎BinC

咁應該係俾馬迪休息

個陣鳩到咁
抖普巴冇問題
但頂普巴會唔會係mctom先
馬迪帶傷咁耐反而唔比佢抖

重點係左山

好地地搞咩撚要馬仔讓條路比佢

你又啱

山狗死撚開啦，想搶我10號位？

出盡奶力反山

收一代留屎波

講真
今場贏條氣都唔會順得去邊
長遠睇摩佬只會繼續擺左山 浪費馬仔

買隻左翼嚟取代自己隻當fit左翼

係既話大家同我一齊咒佢哽死

出屎波 + rojo
想要幾多球 出聲呀

其實上場pogba換落場 btsport 個commentator 話佢有傷 好似係

妹後備!? 發生咩事

之前未簽已經話要bin反c嘅屍啦

究竟今季之内仲會有幾多場 hehe 馬迪 妹 三中場睇

摩狗死全家

其實三個出晒真係完美

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLL
傻鳩鏝分己失

不嬲都反對簽山狗
又老又係球霸

仲厭隊波d契仔唔夠多咩

其實Hehe係咪得罪咗佢

250做罪人

lin當fit mata又攞返信任
lkk 山狗兩個球霸
犧牲左馬仔

山真係擺佢打右啦屌 點解馬咁有potential要讓路 話就話簽世界級球員但如果摩條垃圾因為咁嘥咗馬真係屌佢老母

馬仔上星期5fa咪抖左囉
洗唔洗又抖呀？

上場後又話馬迪傷
但又繼續打足

馬仔個情況唔係出得少？
馬迪又唔係chur到盡？

準備摩三季

Hehe入波先過契仔Matic 抵雪啦

仲有16分 就連輸足5場 我曼都連贏唔到5場啦

下個topic用快躝得唔得

Shaw會戰勝歸來

一開始以為MK+錢換我都反對
之後就咁用MK交換其實係Good Deal
但唔覺山狗勁到令曼聯上一個Level

試過啦 個場失咗分

馬仔咪又係當fit
1月份最佳曼球員

不了，而加就兵變
兩季就躝去中超呃違約金啦屌

當試陣

所以根本唔使留意曼城
專心保住第二算吧

真

老老豆豆
用佢放棄馬仔既話根本仲弱左
馬仔上升緊 山狗跌緊
今季表現都勁過山狗

屌你老味 垃撚垃
摩佬快走

得罪講句 今時今日仲迷摩果d都係on撚柒鳩

季初對皇出完輸左
之後去到對拖肥咁出贏左喎

有兩個球霸係度 出佢 唔出mata 咪一樣俾人屌

山嚟根本最理想係左馬右山 點會唔比個右翼位佢適應 幾場都擺佢打左係咪on9 咁摩佬條垃圾做咩買佢 一隊波3隻左翼

摩三季提前出現

三連和之後我唔再睇曼城直播，佢地攞咗冠軍la...

其實山開始出名個陣都係踢右 點解唔俾佢打番右

左馬右山就球迷最希望

下個topic將哽親變做哽死好過啦

條仆街淨係信big name踢自動波
唔會理咁多野

連佢最自豪既大巴都失效
我都諗唔到有咩理由要留摩狗

普巴打sub

迷山都on撚9啦 迷佢根本係迷個名 佢個踢法西撚到根本唔啱曼 都個個爭住幫佢含

一陣咪到你傻鳩曼失分囉

hehe 得罪佢呀?

留摩佬唯一理由就係未哄得掂普捷天奴過檔

Hehe咁熱血敢言
分分鐘鐘同摩佬嘈完比佢雪

我錯
Lindolf 巴打出黎Bin 我C啦

馬仔俾山狗同摩搞到收左皮

wtf 咁快反面？

其實鏝失分又點。。。

見到衣到嘅留言，我就知今晚山會入波，McTom會助攻

十幾分都唔知仲ff d咩
自己隊波連form都冇
鏝對波齊哂章 係抵贏

咩事bin c

快啲同馬仔發動政變 hea踢

唔通G胸先反

Pogba 係傷定咩

成隊同佢fd到咩咁

摩佬搞佢=搏抄攞錢走人

好on9
買山狗黎bench馬仔

保住個第二 歐聯8強已經係而家可以諗既野

又破紀錄

之前佢係咁屌買山

我話山狗係疤同意甲打右成名
以為摩唔會咁on9

點人口

岩岩先續多年約
2020 冠軍

唔洗季尾應該都BYE BYE

摩二季呢咁

今晚豬硬

山狗打左我ok
但唔該馬仔打前頂 lkk

你年年都比人bin 一獲

出新仔都唔出hehe 好心放走佢 放生佢啦

我都估唔到佢真係咁on9
相信唔少人都ff過左馬右山

依家係左山右馬達

一早可以去疤
唔撚放人
唔係而家捧緊半隻西甲了

兩雙cut In 拎波。普巴又要控球權 咪塞死中間

Hehe真曼

要試陣都唔係依家試啦屌
季初場場勝利11人
原來Hehe, Jones後備都冇

Ddg 300場 估唔到咁快

走啦摩狗
屌你老母

最應該輪換是LKK和馬迪

馬左山右從來都係你地喺度ff
講到摩狗有義務去咁排咁
J得山加盟果下就預撚咗佢隨時收馬仔皮架啦
屌你老母，你有冇見過摩狗擺返盲打防中呀
安歷基華維迪有冇擺返馬斯踢防中呀

屌佢老母 拎個回塘 山狗頂死當打未來之星

用你個閪腦睇下都知
今季馬好過山狗啦
同右邊長期癱瘓
估左馬右山都好合理姐
你會唔會係屌我地ff呀on9
死返去即討啦傻閪

不過講真 打下遊都唔試陣咁等幾時

跟住俾人雙殺埋

見到咁多連燈仔反老豆 我就知老豆最後一定會贏

Agger 還掂仲有十幾分失分空間

咁無野了

我不嬲都覺馬好過山狗 一直都反山狗
我依家係話摩佬從來冇話過簽佢嚟打右邊
係你地喺度話簽佢嚟打右 馬打左
我講緊乜你都理解唔到 邊個個腦閪啲呀

十卜daddy收拾反骨仔

未開波就咁熱鬧
正

唔見佢試左馬右山
唔見佢試下收lkk ?

之前拉SHIT
依家山狗
一招真係慘能到

最好係咁
你估我地好想反佢咩

如果Hehe馬仔Jones全部留力歐聯&FAcup 咁摩狗可以唔使走

前幾日先踢完 抖下都唔得

都係個句
開季場場勝利11人
點解唔個陣試

下場11號先踢喎

摩狗話山狗可以踢前場任何位呀ono
馬仔踢右唔係未柒過
咁正常邏輯諗會唔會用跌watt踢in form馬
合理假設都唔比？

你邊撚個呀 撚知你反山狗

存足成個月氣換個hat-trick我又唔區

唔得呀

咁盲儲左咁耐氣一定好撚勁

受咗傷谷左2個月氣 下個月肯定大爆發

比負評又唔撚夠膽出聲

依家講緊馬仔星期5無踢
剩係打左場熱刺
今場又抖
你就選擇性失明

又係有啲人話摩唔敢 sub 普巴 宜家咁做又鬧

釐清返我反山等你知道我講緊乜呀 使唔使出公海開post等個個都睇到話我反山狗先叫做一直都反山加盟呀
假設冇話唔得 咁依家係咪證明咗左馬右山係ff

曼聯係今季英超跑動最少同攔截第二少嘅球隊

跑動最少上季都係

妹妹馬仔bench
hehe入雪櫃

急不及待要玩政治了

出到黎真係右山既話 依幾頁既罵戰即刻好尷尬

真係唔明點解跑動會咁少 成班咁後生

釐咩清
你反山狗同你屌鳩我地話摩佬應該左馬右山有關係
即係而家惡到連球迷批評教練排陣都唔得既

而家擺明係屌你一開頭講野d語氣啦

太多hehehaha玩hip hop跳舞型力架（唔係華西巴哥果啲熱血型力架）

又話摩佬唔肯輪換既
換撚到妹妹都後備

摩狗幾時lan

淨係睇LKK啲慢跑前場迫搶就眼冤

唔好忘記宜家係mk<>S7, 個人支持呢單轉會

仲有，佢喺烏巴都踢過右邊
有左馬右山呢個假設唔合理?
宜家係question緊摩佬d擺位，你走黎bin c?
衝出黎柒

摩佬收皮啦
場場死攬ddg

We'll never die

next topic la

雙馬lin梳必須正選
Lkk馬迪羊必須後備
否則摩佬死全家

Flower of Manchester

條撚屌好惡架唔比野講野
但而家又出黎馬後炮

左山 屌你老母

麥湯

山 屌你老母

摩狗又排d西陣
睇住哽死

今晚摩佬又有得出街食飯

無朗隊點贏

冇撚野呀？唔出普巴

acestream://280f8220abf5b0e4ed2ba21950308adad39ec0be

打出V92既感覺

Lin

勁到

Messlingard

彈彈波

季初點會諗到我曼要靠lin去carry

你柒夠未

Lin同山神狂換位

Mctom感覺係高大版聰明仔
緊張定點 幾球波都控得差

如果要雪普巴出hehe冇問題
點會出麥湯

hehe傷左定點，竟然係mctom排位仲先過佢

屌左摩佬個女掛

左右路都冇人
正

罰佢 上場踢到好差

返去幫你老母執骨啦
作為曼迷屌鳩柒主師排陣都唔撚柒比呀？
On撚99雜種狗

McTom幾緊張

屌你老母成隊妹到

Mctom...

山狗企定係中間等波
仲西過福仔

好在無事

無野好彩

自由人

好彩仲係咁靚仔

Cls 近幾場既12碼 1個都冇吹過

山狗 馬迪妹得好緊要

對面都幾on9 次次裝越位都裝唔到 但又要亂鳩咁投訴

俾呀 覺得你好on9咋
蝗曼雜種

馬達依球有d似奧燒嗰球
但奧燒嗰球重貼門重靚

旁術都話absolutely it's a penalty
The referee in well position

屌好撚狼死

迷摩迷到傻撚左

Mata仲似自由人
山狗企實係中間偏左少少

即討真係好撚on9

如果接波果個係馬仔就正

相反猁

梳明顯好過撚羊
可以正選了

山狗做緊咩

咁你收嗲啦
你老母覺得你冇柒用都未出聲呀
你隻狗就沖出黎吠

幾好無塞車

笑撚死我 無啦啦拉埋ddg講
上面講左幾句已經冇人理啦
仲係咁講

山差D

只剩下人身攻擊
你繼續啦

就係要山齊士依d

靚

點解我連後備都係無 點解！

但連左路都少左配合，變左Shaw一個
要等Mata走過黎先有啲

又一球唔吹
你老母

REF????

依球電視睇都見到踢死腳啦

又無屌你呀

睇慢鏡啦

對面功夫足球

阿記fans

睇下你死鬼老母啦

好養生

山狗呢球

山狗 nice

山狗上力

Mata 山神夾得幾好

山狗d one two

如果加埋hehe

隔離小豆入波

球證就係嚟散步㗎咋

做緊本身要mk做嘅野…

Lin d無球走動

球證今場

咁樣推都唔foul

山狗15分鐘打後冇妹波 即刻勁左好撚多

所以真係Good trade
好明顯有佢可以帶生到個波
Onetwo又做到

西撚過v92

笑撚死我 求其講句都撚到你個on9仔
一睇就知假膠 係你冇撚腦jer撚住我以為好撚醒

其實係咩唔盲就可以做球證，on99 咁

山狗開始屌隊友

對面個個人都想買起山狗隻腳

山狗喪屌隊友...

lin好串

開始了

屌完華西再屌lin

好心LKK醒少少走去右邊
咁撚多位

華西幾無辜 明明唔係俾山狗

抵屌啦

Lkk今場有冇掂過波

慘撚過係阿仙奴

我緊係繼續啦
難得有隻生滋狗沖過黎比我撚
冇撚腦又唔夠串
屌你老母臭閪啦傻鳩
比你老豆知道咁撚多襟兄弟
棺材板都擋唔住彈撚起

終於有foul了

佢-6俾到lin啫

feel到你嬲到手到震埋
拎住個keyboard字都打不到

真係周圍屌

史波又越

盧卡古有冇一次可以控得定個波

快撚啲死啦佢

完全係曼聯理友 未夠level 夾山狗

夠既有mata

Hehe

其實要盧卡古打配合
不如叫佢去死好過

其實未必唔係好事
之前成班波幾差都無人屌
LKK又

去返即討啦

屌得你老母太多點至手震
腳仔都軟埋啦
仲有冇啲家姐細妹過埋黎一齊群p呀

華西老了

半場一球都沒

今次控到啦

10球都控到2，3球

lkk 拍掌

山狗周圍屌

仲有冇

唔岩聽就返即討？
個po你屋企開架

lin 帝落番凡間la

山狗d波真係高一班 夾妹應該幾正

兩個波先夠

咁你留係到啦

啲波都喺中間去

讀寫障礙？

以為中遊作緊客求一分

屎波其實係咪真係以為抱住對手無犯規

反擊無人

Lkk 啲技術真係

服

今日屎波幾好

山狗黃

打反擊得兩條友
其中一個係慢過龜既馬達

都無計
佢無第招

唔撚係呀？
成場㩒住黎攻喎

普巴啦屌你老母

次次失位就抱住人

屌你老母 主場對下游 踢撚到係後面搓搓搓 有撚病

明明泊緊巴士

咁你同班爆閘狗入黎吠有咩分別

lkk 真係好廢

人地威脅分分鐘仲大 咁叫禁住黎攻？

山狗應該淨係想同Mata踢哂
LKK黑洞到

屌 打呢d短 前面馬仔或者 馬仔planb 換馬達都要架
Sub都無

出mctom=打少個 有無向前傳過波

Lin呢dllm

曼迷唔入得曼po?

山狗d轉身自制空位

馬達換馬仔啦

摩狗set撚到MC湯個位唔知似乜
攻守都冇作用咁
d波俾唔到落三閘位

Mctom換普巴

長期中後場拎住粒波傳黎傳去都叫做禁屌？

lkk真係黑洞黎
個波俾佢實無左

可以壓前少少

咁都叫鳩猜真係未睇過V92
半場㩒住黎打 不停比人Hard Foul
少左球十二碼 六射四中 七成半控球
咁都係大巴

一個馬迪個lkk

.....

馬達已經係前面踢得最好

係就換lkk

等睇人講lkk要對面2個中堅 好難踢

成隊都智撚障
人地縮都擺五六個人係後場
中間冇默契又死打中間走埋同一個位 唔撚識拉開黎踢？
到有隊友現左身又妹唔一下俾 到個波死曬先俾
成隊唔撚走唔識cut盲眼位

Any chance of a slick United counter ends with Lukaku's first touch...

其實你識唔識波定係第一次睇獌..
呢場有山狗中間已經多咗好多穿插
怪就怪粒波一去到最前果條友就發瘟

山狗係咪買黎解放美lin既 2個幾夾 加埋馬達都幾夾 但中間就大塞車
今場👍🏿唔掂 踢唔到彈彈波

Mata踢得最好喎
冇佢左中右都攤左

平時練波唔知練乜
山狗屌得好

留意到唔出羊格, 連crossing都無埋

換撚左lkk做馬仔打配合好撚過啦

唔好咁多意見

佢燥正常架
現左又唔俾 又冇人走

屌你老母啦 V92個啲叫猜呢啲就唔可以叫猜？
向後多過向前架啲傳波 啲傳波兩隻中堅佔幾多腳？

馬仔正前？摩狗點會換lkk

其實唔係淨係關lkk事
係節奏問題

山神同美lin係幾夾既 但得2個好難攻得入
下半場換返福仔馬仔普巴入黎吧 玩返2翼

Lkk可唔可以唔好再拍手

上半場六射四中都唔滿意
人地十一個喺晒後半場 已經好多彈彈波入楔
咁都唔滿意真係難服侍
唯一做得唔好係成班人唔識分邊拉空位出黎企晒係中間

踢得出佢水準，但係佢真係拖慢晒啲進攻
所以... 馬換馬

太慢 出馬打快d

你老母就唔識 由雲佬年代睇到今日 返去訓啦你咁叫禁住黎攻 屌你老母扮識波 以前歐聯10打11都可以禁撚住皇馬黎砌個啲就叫禁住黎攻

6射4中仲要得山神個腳有少少威脅個禁住黎攻
人唔笑狗都吠

前場最大問題係LKK ，相信呢度無人會反對

羊踢左上場 今場用shaw都合理
華西老
無晒兩邊傳中

lkk = 無用 因為除左兩邊傳中 lkk打正前=垃圾

玩技術玩走位玩配位 好心lkk就比返個前鋒位出黎啦

係呀 所以哥狗都係猜
猁狗對住對面十一個係後場都係猜啦

無馬仔無哂闊度 馬仔起碼都會用邊撚人 今日就全世界塞入中間彈彈波 兩閘又唔上

屌 人地縮 後場放smalling rojo matic 夠啦
Matic 逗落去 smalling rojo 幫手拉邊
人地縮仲放六個人係後面 前面拎到波就下下對住三四個點玩

馬仔換lkk, 前面4件淫亂走位真係爽死

換普巴喇屌你老母 mc tom可有可冇既今場

學你話齋
嗰d叫㩒住黎攻今場就唔可以係㩒住黎攻？
雙重標準到

Early issue is Matic and McTominay are just sitting, which is inevitable with two holding midfielders. No one to link the play, so Sanchez and Mata are already pulling out of position and isolating Lukaku. #mufc

屌人同人工原來可以成正比 姐係拎住500k就唔屌得，

寧願換麥湯喎

你話比我聽今場除咗山神仲有邊腳有威脅？以前不停有威脅

時光小偷偷走咗你幾多年
獌由費蛇後期已經俾人話踢得慢
卡膠俾班球迷屌佢眼裡得自己龍門

真係要換走麥湯
但我覺得入妹不如入馬仔或者撚羊拉邊好過
多個妹係前面又係塞住中間

兩閘上左都冇用啦
幾次左右閘都打自己

以前
笑撚死人咩

唔識拉邊就咪撚踢波啦 踩住條界咁易都唔撚識

Lin球單刀
華西直線比Lin
屎波尾柱無越位嗰球
馬達斜傳比Shaw
求其都講到四個攻勢啦

以前我都有份屌架 頭幾年屌佢剩係識駁腳踢刷鞋仔波

冇睇

換馬迪好過 上半場痴線亂咁黎

假曼D清

有下轉完邊右邊得華西一個

笑撚咗 起唔到腳同射完接到實一實都叫威脅 個啲波你老母都接到啦傻閪

又黎
FIFA巴打卡膠分析召喚

佢啲俾波到位夠力貼地已經贏曬

真係諗唔明邊撚個 free走朗隊再7千萬買個lkk 垃圾返黎

因為Mata去咗左邊
Lin山狗係中間
所以右路冇改善
左路亦差左

Lin窄位個下冇腦 咁都唔回後
Shaw 個下又係on99
攤到凍啲位走死曬先出

Hehe都係神秘消失
......

咪on9囉 打埋一邊又唔係好波過人

今次真係想問有冇右山

樓下係基佬

你就基佬

樓上係基佬

屌 整咩山狗banner 好柒

事旦啦 成隊都柒開

真。山狗

係都要表

樓上係傻鳩

如果今年唔走 真係可能救世...

比錢買難受

收嗲啦

應該係繼續屌佢30萬

打機呀一陣

你地唔知佢既好

咪講笑啦 打唔打到90分鐘都難講

做後備都好過lkk la

最多咪分邊

雖然有份屌左山 但公道講句 佢同其他人真係唔同level

唔打攻中拖慢隊波 單鋒回都好過lkk啦
拿 呢條力架黎我就講明唔鐘意既，太賓敵機feel
呢到大部分人就J到出血，話好假都第2神射
屌 人地圍住lkk黎踢又多供應 係曼要單打獨鬥呀依家

山狗入波乜都得

LKK is a joke
個感覺同偉碧克差不多
但偉大帝起碼唔駛錢

迫甩今場係尿代lkk既話 一定好過lkk
淨做二傳係好勁

比返九號馬仔啦屌

屌你老母LKK收步

佢最大問題
大大份，但係55波佢9成縮

山依球直線真心Class

山真勁

你老母lkk 淨係識企定定
前插入撚左啦

worst no 9 ever

LKK

屌到入波

Goal

用腳

力加goalllllll

lkk躝未

LKK
百屌

你班神燈

我錯

Cls 開波屌到而家竟然入波

邊個屌lkk 繼續啦

Mata真係好正

Lkk goal

屌奶星lkk就係要呢d供應
摩佬就要佢玩短 cls領隊

lkk

反盧又輸

咁係廢嘛，第一球走前柱

玩長玩短有咩分別

弱旅屠夫入波
繼續場場正選

佢啲神來之筆

又話lkk淨係識錦上添花？

頭先邊個話要換走lkk

利申我有份

入左球，求下摩佬咪撚縮 攻撚到完場plz

山9返右邊啦

廢...

即討仲有屌麥湯唔掂，on9

你由佢地屌啦 等陣就入黎屌

Lkk好撚少玩彈彈波小組入波架
老遠長傳 高波地波都得 佢最like

佢個打法根本踢咩位都咁差唔多
踢馬達個位周圍走
馬仔繼續企死左應該幾屈g

無人見到mata

矮

班撚屌仲想佢點
以佢咁淺經驗真係合格有餘

佢淡定番就冇問題

20歲就要打到影帝咁上下先收貨啦下嘛

希望60分鐘有得睇山妹馬同場

防守成日啲防中縮撚哂入禁區
禁區頂空到仆街

佢似乎只識接地波傳中

曼聯都係啱燒味 由費sir開始都係靠呢招 咁未贏囉

要似史長老

Yes上半場又騰又係咁回後 下半場好啲

輕鬆tap in

耶子 千古奇冤

上半場真係麻麻 應該半場有提點

屌lkk死果啲應該o撚哂

lkk mata快啲躝多次

真係唔覺
跳頂時間,控個波落黎
佢都麻麻

佢係鳩跳

普巴係場上妹妹下又屌
麥湯踢啲簡單駁腳波又屌

一定有, 而家好返D

妹妹準備

lkk腳法幾好 轉右翼啦

根本耶子冇做錯 燒味到完場 係班球員反佢先俾人炒

扮爭點 扮得位

我要睇馬

20歲炸，幾多美斯呀屌

摩狗咁惡死

我估換馬達/Lin

有山狗同Lin前場啲迫場算似返啲樣

試下左馬右山啦 唉

根本曼聯太多人上腳，有番麥湯ed 先好，姐係你地唔會屌卡膠咖嘛

433?

山一突破就要比人掃底

cls 下下踢腳

普巴正宗攻中啦

一講完就換走Lin

山狗d轉身真係幾勁

俾人踢左幾多腳

應該有排試 呢幾場山狗d位都有唔同

所以唔明點解麥湯踢簡單波都屌 快啲踢個波上去比前鋒搞唔好咩？

攻中妹妹，即館睇下點

廢

拿拿林搞掂啦
就快歐聯

LKK又失

山狗屌鬼係好合理

再自由左，shawdow striker 咁

屌 lkk

推前得好肉酸

Rubbish

lkk屌

penalty

山俾得咁靚, 屌咩lkk

球十二碼唔該比山狗射
欠佢既

12碼

唔夠人撞
馬應該扭過左 福應該爆過左

山狗叫糊

mata又係拎得衰但係有作用

咁都推失

finally penalty

終於有

又有得打J

妹俾得好靚

終於有 希望入

嚇撚死咩

唔入

山狗

成班黑腸打鳩山狗

射得好差

4球

咁樣拎首球

好彩補入

唔擦pen，學阿朗

山狗激突

淨做finishing
一多就唔得

記得佢對拜仁射失過

突登唔入的 唔想佢個紀錄係penalty

入就算啦

大勝返場攞信心

妹妹攬山狗 個身高差

推埋1001

馬斯亞

唔好，我唔想睇左山 馬後備

應該冇馬仔了

1

竹

mata準時70分鐘換走